[全民響應] 今年唔玩交換聖誕禮物

唔想無謂消費了

向禮物說不

節約消費

自己煮啊 屌你老母

成件事好麻煩,又要買,又要換,又要收,仲要唔岩之後dum

交換屋企已有但全新物品，題目是家局廢物！
收過電花，洗米器。早兩年頸巾！都幾好玩！

千奇唔好再買禮物

總之唔好作無謂消費

今年都係交換屋企啲野
務求唔消費

攞反以前的禮物出黎

認同

求下大家唔好浪費金錢

唔食聖誕餐
唔買禮物
屋企煮下家常便飯好啦

買光時/星光禮物卡

光時出世之後，我所有生日禮物都係買光時
聖誕如果要抽獎 只買購物卡

推

我想玩交換gear 交換魔法 多d人學習火魔水魔 多d人上前線 多d人小隊遊擊狗車

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

聽日3/12截郵啦
拉落去有英國議員地址！！
由尾寫番上頭

pepe換pepe

不如玩下交換文宣？

不消費不娛樂
只幫襯黃店

咁都要屌老母